其實林早洩算唔算比連尼住揸鳩住個春袋

開到新壇引哂iOS過檔
早洩又唔可以同連尼住反面，一反an機班人流失埋

最後得翻班打手喺高登就好笑

高登冇咩人an機班友都會跳船

唔反面都遲早跳船啦

梁朝偉都用LIHKG

留夠睇早洩發奮寫lihkg網頁版反揸春袋

屌你老母

啲打手都會過埋黎架啦

佢個官方App廢到咁，又不思進取，自己攞黎衰

不過...閹人有鬼春袋

係我就cut 左lihk 佢 壯大自己個forum

如果可以幫特定會員加label. 好像email 咁就好喇

最好揸到佢春袋萎縮

比連尼住鏈撚住。